有冇人嘅心意對象同理想型好大出入

自已都睇唔起自已 叫人點睇得起你

一直以為自己鐘意運動型女仔， 但令我迷戀既全部都係mk妹

可能你鍾意嘅係活潑外向type

會唔會係 mk妹就手 d咋？

唔係LA
第一個冇野做龜係屋企睇動漫, 得閒就出COSPLAY 染到個頭鬼5馬6
不過同我拍左拖就比我收服左, 個個星期帶佢周圍玩, 仲成日黎煮飯我食 訓練到貼貼服服
不過散左又變番MK妹

MK妹先唔就手。我份人幾木獨, 吸引到都係D比較純既, 但成日傾傾下變左朋友Feel或者唔太想傾
反而D玩開既可以鳩up無極限 唯一有一個唔mk得黎有拍拖係因為佢真係傻既 好可愛+份人好純

唉 本身已經唔靚仔, 仲要溝mk妹既口材都冇

你身體想要D強壯既基因
叫佢同你扑野配種就得

鍾意得嘅都係當下嘅理想型

細個一直覺得自己鍾意斯文西裝靚仔，最後睇中咗個人妖樣既男仔
話就話同理想既唔同，不過有時覺得佢係比理想更好
冇話一定要搵自己理想既，又唔係諗理想嗰陣已經接觸哂所有type 既男人，唔洗畀框框住自己喎

一直以為理想型係偏文靜、溫柔嘅男仔
但點知鍾意過個好多好多嘢講、成日講粗口、成日鬧我嘅
屌 好犯賤

唔洗覺得因為依家鍾意個嗰唔係理想中嘅 就覺得自己怪 況且公平啲講 人係無分貴賤 鍾意就去溝啦

Lm

你岩